日本人用兩部計數機彈Despacito

好勁

仲有 secret base

好犀利 雙手彈cal 機